 quando terão seus valores atualizados monetariamente parágrafo primeiro a os débitos de natureza alimentícia compreendem aqueles decorrentes de salários vencimentos proventos pensões e suas complementações benefícios previdenciários e indenizações por morte ou invalidez fundadas na responsabilidade civil em virtude de sentença transitada em julgado parágrafo segundo  